地盤工認與兩歲狗女人獸交候判 官下令將狗女交愛協處理

男被告鍾連輝。(資料圖片)

前地盤燒焊工以麵包引誘兩歲流浪狗女，帶牠洗澡後進行人獸交，遺下人類精液在狗女體內，狗女陰唇腫脹，連獸醫也推斷腫脹並非由自然交配造成。地盤工今在西九龍法院承認一項獸交罪，原獲保釋的他遭還柙，本月21日判刑。裁判官直斥「被告你嘅行為令人十分之噁心」，明言即時監禁無可避免，又按照控方要求，下令將受害狗女交由愛護動物協會處理。

男被告鍾連輝（58歲）獲數名子女及親友到庭支持，應訊期間一直表現冷靜。他承認於本年2月1日在東涌黃龍坑水澗與一隻狗女作出違反自然的性交。

辯方求情指，被告本身有工傷及聽覺問題，因本案失去工作，而其家人亦指他「飲酒飲得好厲害」，建議法庭索取報告才判刑。署任主任裁判官蘇惠德索取精神科、心理及背景報告，撤銷被告的保釋，又指被告傷害了家人，需要為自己的行為負責，「即時監禁係無可避免，只視乎刑期長定短」。

案情指被告2月9日被捕，警誡下承認「隻狗係我搞」，事發時沒使用安全套，又指狗女沒有反抗，但不知牠有否受傷。被告又指認識受害狗女一至兩年，獸交行為則是第一次，是「一時糊塗」犯案。政府化驗所撿取被告身體樣本，進一步化驗後，證實狗女陰道內的人類精液來自被告。

屌完返唔到轉頭

畀愛協
Molamola

真正中出即飛

點解會扯得起

狗狗好慘 以後唔敢行埋去人到

不過佢都向個官直接認有做過，好過D人有片拍埋都唔認，仲話 ....

去左愛協, 好可能沒有以後la

狗就狗啦 狗狗

被告又指認識受害狗女一至兩年，獸交行為則是第一次

講到好似溝左條女咁

人道毁滅...

屌騾仔

隻狗無反抗
同埋俾佢屌到變牛肺

wadiu

隻狗可能好enjoy呢

調轉你比狗屌係咪會好enjoy